請各位勇武手足聽我一言

(1) 今日既和理非唔係做俾777睇，而係做俾國際社會睇。
(2) 你今晚衝完，聽日不但只會令777有把柄發表遣責暴力偉論，更有可能影響國際社會觀感，對事情百害而無一利
(3) 呢一場係長期抗爭，無可能幾個月就得到晒我地想要既野，留人留體力非常重要，到必要時再行動都唔遲。

認真，我在此跪求各位仍然留守金鐘既手足，盡快番屋企，屋企要人呀